大陸人冇連登，去邊度洩憤？

外國有4chan
香港有兩登

咁大陸人點樣洩憤？

親，我們中國十分和諧，沒有人會憤怒的。

和諧國度

支那榮耀game

沒事兒

美國駐華大使館微博

大陸人是不會憤怒的 乎合國情

搵城管

翻牆到面書，然後鬧美國漢奸賤種不得好死之類

精神病院

天涯

HAO123

老地方，水立方 etc

正想講

去廣場做保安

翻牆上telegram

真係好治癒

睇一次笑一次

東莞

拽完就有城管搵你拽憤

上海男人上「KDS 寬帶山」，上海女就上「籬笆」